1Q題 雞仔、芙蓉、蝦仁炒、估一個唔係蛋嘅食物

今晚開估

李斯

ching平時食開李斯

silly

芙蓉反彈

陳國邦